認真：點應付煩膠同事

佢好煩

佢成日唱歌一係就唔停話自己做緊乜，係把口唔停

一係就想話自己靚，走去D backdrop selfie
之後同我講，覺得個backdrop好特別
show 張selfie to me

仲話去fd wedding 做姊妹，個兄弟問佢拎電話

仲有話佢老公同個仔好多好多野

我冇interest 知囉

戴著ear phone唔理佢

1999

一係唔應
一係 一聲 嗯
咁就得

對同事係咁
對上司更加要

講多錯多

我嘅方法係笑吓算

望住佢張全家幅
跟住同佢講
“你個你都唔似你老公，遊艇仔嚟嫁？”
包佢以後唔會再煩你。

講唔出